Umba Joob Kigajan sai kohtu nöutud ja temale seletud,et nenda kui 15mal Aprilil Jaan Türk maksis Joobi Kigajani maade poole renti ja sai selsamal ajal temale-Joobi Kigajanile ette pantud,et ta pooled maad Jani Türgile annab ja Jani Köstre maad arimast ära keelab ja sel samal ajal ka Walla kohtu poolest Jaan Köster sai ära keeldut Jobi Kigajani maad enam pruukimast ja mis ka 15.Aprilil ja 18.Mail neile sai meelde tuletud,nüüd et mitte Joob Kigajan pole sedda käsku täitnud,egga Jaan Köster sedda Walla kohtu keeldu mitte kuulnud ja on kui maad arinud ja nenda ka heina niitnud ja ära wiinud ja Jaan Türk nüüd jälle II poole selle aasta rendi ära maksnud.Kohus möistis:Joob Kigajan peab Jani Türgile poole maad kätte andma ja nendasama ka pool heina mis Jaan Köster ära niitnud ja ära wiinud,ja Jaan Köster ei wöi ka mitte sedda üle keelu tehtud heina keelda ja nendasama peab ka wili jagamise alla saama.
Kihno Walla kogukonna kohus.
Peakohtumees:Jakob Mättas XXX
Kohtumehed:Juri Wahkel XXX   Jaan Pull XXX
